真義士。荊軻

荊軻乃真義士，單人匹馬對付秦王政，圖窮匕現。

屌你老母，人地下下向我們頭目、主力、高曝光率人物落手，製造恐懼。

我地就日日係度撚狗，拆地鐵，無關痛癢。佢驚你條柒咩。

有人提議圍林奠就即刻比人屌。

我明我地唔應該送頭，但我們需要真義士。像荊軻一樣既義士。

推

Push